有冇dse雞吹下水

吹下有咩搞 有咩玩同做都好 好悶
考完個試之後 仲係咁頹
諗住一切都會改變
點知都係咁

仲未搵到工
日日喺屋企hea

有冇人好驚中/英2搞到入唔到U

我搵係搵到嘅
女就未搵到囉

我計番自己中英3都可能差啲啲先有u讀

完全忘記咗
日日係度hea

有冇interview

連vtc叫我去in都冇去

會計撚路過，奉勸一句，咪撚讀會計

Hea緊

你依家yr幾

DSE jj

頹住咁收工
唉

我都收到

why?

未報asshole
太遲了

放榜先報啦
係hkcc社工多人爭啫
其他好多位

擔心中英唔到2 要讀飯deep又無左年

希望唔洗報
我應該會報hkcc engine

英文冇3我就hkcc engine

英文2都冇都幾難讀hd/asso

問左人 要讀飯deep先可以升上去
如果唔讀又唔知做咩好

重讀一年？
飯deep好貴

一樣
靠英文食糊

之前m1/m2 post

好似一交form就收硬咁
by個人以往經驗

下年點都會再考過maths 同m2

我見個個好似報哂有哂後路咁
我先識驚

Re唔retake好？ 唔想做asso仔

有冇人冇面過試同報野

放左榜先諗

re英文/中文我覺得最好雙修
成功率太低

唔洗返學之後肥咗好多

Hkcc有冇人有報it

你得個2就唔好唸U啦 智力正常唔溫都有3啦

咁撚垃圾就咪撚讀書啦 早啲投身社會好過

你咁鍾意串弱智仔呀原來

根據樓上條友既logic
全香港有一半考生係弱智

唔鬥讀書總有一門勁過人
人比人比死人

hkcc多位剩咩
我都諗住報唔報hkcc
如果報又要諗讀社定文好

驚冇位咪報定囉

諗唔到讀乜呀

好驚中文2多次

你冇自己既興趣咩-.-